有少少野想同文宣手足講

多謝你地呢個幾月絞盡腦汁整左咁多長輩圖同高汁既video，身邊好多朋友同我講屋企人淺藍左好多，甚至好多呀爸呀媽開始睇立場！

要記住，一時三刻係好難改變到4,50歲既人既諗法，但慢慢教佢地，tune佢地既諗法，日子必有功，佢地叫得我地做曱甴，都係因為我地夠頑強夠堅定夠打不死！

所以軟硬係要兼施，keep住個氣勢，香港就有得救